估唔到咁樣累撚死個FD ....

我係一個差佬啦 ，話說夜深照舊一樣「巡咇」 ，估唔到見到我個Fd 。咁我自己悶悶地想玩下佢 ，所以扮唔識佢 而後call啲「顆計」check 下佢 玩9佢。點知佢拎銀包出黎跌撚埋包大麻草

依家拉撚左佢，人證物證據在。
自己唔知點同佢同佢老母交代

有冇教下我點交代

好責怪自己

咁仆街

會判乜野

係 但我邊諗到搞佢會無啦啦袋包草

唔洗交代啦，直接同伯母講你個仔坐硬監
由你直接供養佢啦

樓主死黑警
我祝你死全家 死毅進仔 老母比狗屌啦你

無腦

連隊草都犯法
好彩唔係香港住

香港法例第134章《危險藥物條例》列明：「任何人如管有危險藥物，或吸食、吸服、服食或注射危險藥物，一經定罪，最高可被判處罰款100萬港元及監禁7年。」而大麻被列為「危險藥物」

應該係呢個掛

死黑警

自己勉強搞掂自己渣 仲供

自問良心警察 屌細力啲啦

關你撚事咩
條友無啦啦袋草出街咁撚鳩

咁我唔搞佢 都唔會

真定假啊

贛鳩，玩乜撚野

FdFd地 先玩佢

我都想假

有良心就唔會做警察啦 屌你老母 死全家

好玩唔玩，玩呢d

慘

乜嘢叫巡咇？ 由細到大睇電視都講行咇

假膠啦，人地叫「行咇」，唔係「巡咇」

等於救護車叫「去車」，唔叫「出車」

同埋差佬係唔會叫自己做「差佬」

老實講 俾著我都會玩下
btw好仔唔當差

真係有良心既警察係有 唔係得黑警
奈何形象依家咁差

收皮啦我屌你老母 有牌爛仔
同黑社會有撚分別

用錯文字表達姐

做「差佬」叫自己「差佬 」 其實無問題

唔係個個都咁既 有好警察架真係

玩出事

係呀 黑社會入面都有好人tim
笑撚死人咩屌你全家垃圾黑警
比車車死啦你

唔好兜啦，落街叫個警察做差佬睇吓佢咩反應

仲賈跌包草出嚟連告邊條都唔知 份量幾多都唔識考慮 警察？

警察係應該做呢啲
樓主今次有得升了

自己叫自己 真係唔明有咩問題

樓主冒警? 好不安

Google到點解差佬兩個字係禁忌未呀？

知啦 咁我係百無禁忌 你吹咩
自己叫自己
同比人 叫係兩回事黎

佢唔潔身自愛，同你無關
就算今日你冇check，遲d佢都會死

理性去諗 的確無錯既
可惜 感性去諗 我真係on9左

網上冒警都可以入罪

驚已報

樓主再講多啲丫笨

係都係叫差人
冒警好大罪

你地覺得佢冒警可以報警架wor
犯法架wor
報啦

你點賠返個仔比人

用惠康膠代

你大義滅親喎 做警察唔係應該好正義架咩？

屌咩，賣港又賣友，仲話有良心？

你唔識做人姐
你個fd又係抵撚死

你嚇親樓主依家歸返入老母個西到

你今日唔check佢，第日都會有其他人check
細細包應該唔會坐好耐掛

無賣友 純粹想玩下 又唔係特燈

冒警 不安

唔知你真心定假膠

好仔唔當差
依句野唔係今日 唔係雨傘之後先有 係舊時香港已經有

你做警犬 就唔好講咩良唔良心啦
到有一日你接到order
要做一啲有關打壓政治 民權野
你係未可以違抗先 定只係一面打人 一面自我安慰？
你做唔做到施sir咁？

做唔到就收皮啦 仲要柒到咁 係連登開post
做得警犬 真係同毅進個班智商一樣

波台狗講野大家信?

樓主, 你經常假膠作故仔, 但真係不能再容忍你了

第228章 第22條 假冒公職人員或假裝能影響公職人員
(1) 任何人藉任何作為或不作為假冒公職人員，或假裝能促致公職人員作出或不作出與其職責有關的任何作為或事情，不論是否意圖取得任何有價值的東西，均可處罰款$1000或監禁6個月。 (由1949年第11號第12條增補)

已報警

警察都要扮......
警察叫自己做差人，唔會叫差佬

你唔叫你啲伙記查下你老豆 玩下？

咁現實真係有好警察你唔知姐
我估唔一定違抗先可以證明自己良心
唔好否定晒 所有警察

冒警係咪可以 ？

最仆街係你有可疑嘅就唔查
Fd就浪費警力咁玩

報乜撚野警
如果人地真係警察
拉撚晒你班撚樣報假案

你呢個post真係好幼稚......
你咁既心態入警察部實比人玩死埋唔到堆

明明之後有個po 警察見人吸毒都唔做野

其實我無浪費警力wo
今次真係做到野 人證物證俱在

錯曬，浪費警力唔係咁用，要睇意圖
點都好，填左網上form pass比cstcb先

影警員證加username先再講

咁你開乜野post懶係內疚咁啊？ 識埋d道友fd唔荒好人啦，咪又係黑白不分既黑警

我無話你浪費警力
我話你報假案咋嘛

你個frd幾歲？

我識我既fd 關黑白不分 係兩回事黎
佢係佢 我係我

唔講啦

只能夠話佢唔好彩識到你呢個on9仔

冒警，就訓 聽日先email舉報，睇你今晚訓唔訓得著。

我講撚左就做得出

留名等睇1001都無人報
特別紅色大字果D

你唔做你全家死清光

好波 拉撚哂班撚樣

你老頂叫你去黑，你吊唔吊柒佢先
如果都係為左份工唔出聲，就唔好話有好警察啦

你fd唔知你玩9佢既，你可以扮幫佢諗計，陪下佢，之後可能fd到結拜。

但你擺左上lihkg，god bless u

我答我會你信唔信先

笑左
btw，唔洗自責，你幫佢行左從良既第一步
無你佢只會一直吸落去

冒警要坐幾耐？

報假案落簿係告浪費警力

Skr skr skr

徐步高單野之後重有夜更行單咇？
你吹都吹得似樣啲啦

雖則連登仔有好多警察
不過係唔會有警察係連登承認自己係警察
正係呢樣已經可以證明樓豬係假膠

繼續扮唔撚識佢囉冇咗個friend唔係點

巡咇係味潮語黎

出賣兄弟札職

咁多真心膠

當差正仆街

你都估唔到佢有大麻係身嫁

乜你唔知個fd係咩底架咩 仲玩鳩人，依家出事

冒警 犯法

物以類聚 人以群分
你同你fd都係社會垃圾

呢世都唔好比佢知，如果唔係無fd做

仆街方面就係玩鳩自己朋友
不過犯法就係犯法㗎啦 咁樣衰撚咗真係冇辦法

理性討論下

警犬on9當有趣係咁上下

點都好啊蛇做野唔洗你教

死警犬 我祝你冚家產
抵你無朋友

你無做錯到

平心而論 今次唔好話人黑警喎
係條友白痴咋喎

假膠係咁上下啦由鳩佢啦

屌 你地係咪on9 架

好明顯係個差佬插贓嫁禍啦

警犬隨身帶住包粉 邊個唔順眼就屈鳩佢是常識吧

養埋人地老母啦
老吾老以及人之老 妻吾妻以及人之...

成班衝出黎陪樓主癲

樓主覺得拉犯係自己做錯

即係個犯唔抵拉 唔應該受罰

即係間接認同吸毒,覺得隊草冇問題？ 你做乜撚野差人

留名睇樓主個fd爆樓主出黎

果少少草罰錢就算
咁都唔知仲話做差佬

如果係真 樓主你唔止無左個朋友 係多左個防一世既敵人
本來佢袋野係身比人拉無得怪誰
依家你擺明玩野 人地知你乜水
自己小心d

對唔住，我係差人

做到野

等你好消息

抵撚死 收道友皮 真FD

行咇 唔係 巡咇
伙記 唔係 顆計

毅進仔唔識字定係大陸狗扮香港人呀？

你睇你幾撚on9
支持巴打玩返樓主轉頭

佢知道係你玩佢有咩反應?
初犯坐3年到啦
佢幾多歲?
最大獲係冇左份工,出到黎打份工每個月少過做警察一萬(保守計)
當佢35歲,人生賺少: 10000 x 12月 x 20年 =240萬+ 退休金10000(保守計算) x 12 x 25年 = 300萬 =540 萬
何況唔止

唔怕啦，告藏有，順便告埋販運，直接地院見

憑咩話自己係差人？
警員證+username啦

你開頭抱住玩嘅心態去call增援
已經係浪費警力啦
呢啲嘢都好玩 幾多歲呀 唔好咁低能啦
只係好彩佢俾人周到有草
你負碌立咗功
但佢唔影響人你做咩要搞到佢一身蟻
垃圾

樓主自稱警察，唔知你真定假，報左警先

圖都無張
冒警？

"你冇做錯到"

報撚左警未呀？

一睇樓主既興趣係玩人就知MK出身，有現眼報

e加先知原來狗都可以上網

作文都作好啲啦

我就唔撚信 你話係朋友黎 你師兄都唔會落案啦
有邊個差佬想ot

波台垃圾假膠驚了

合理懷疑樓主冒警 係唔會構成浪費警力
相反樓主為玩call backup去查自己fd黎玩
係可以構成浪費警力
但浪費警力事少
如果有人冒認警察令警隊形象蒙羞事大呀

冒警最高刑罰是？

唔理係咪玩野定樓主係咪真係黑警
條友自己帶大麻係身就抵撚死啦
洗定屎忽啦死道友

警犬

咩叫巡咇 假膠都做下功課先啦垃撚圾

算啦算啦 打和啦 super

升職啦呢鋪 生性呀

咁你咪有得升

冒警
有咩留返同個官講

仲講 拎支炮衝入去救人啦

冒警好大罪

你冒警 你個fd帶草 兩個一齊坐

差佬只係識玩尻無能力反擊既人
你個fd正正就係平民
最好拎黎開刀
你師兄有無同佢講
"認哂佢啦，就可以番屋企嫁啦，好小事啫"

樓豬？？？

吸毒都有人撐
不過樓主假膠是但啦

毅進仔英文差都算 點解中文都可以咁差

好仔唔當差, 你而家搞到人地母子分離, 你開心啦!? 仲要post 出來想自己良心好過D? 你諗吓報應幾時臨到你上啦, 條路自己揀, 仆街唔好喊!

所以話
黑警真係黑警
咁撚唔公正

咁你個fd真係犯法藏毒嘛 早啲揭發都仲有得救 你都算做咗件好事嘅

冒警

好想知如果連登仔被人打家劫舍的話搵邊個幫手

Btw樓豬好波

如自稱為香港警察，更有機會涉及冒警，最高可罰款1000港元或監禁6個月。

大麻草

網上冒警之前咪有巴打衰過
樓主唔識死

1/10

啱聽

樓豬大義滅親，係個好警察

樓主好波 好警察

差佬行咇同個Fd玩，香港有你真係三生有幸，死撚左佢啦你

係吹水台理性討論想搏屌咩

今次作為僅有嘅例外，希望連登交出樓主嘅資料作警方調查